★ 濟南藥廠燒焊點著隔熱物質 十名工人因毒煙霧窒息亡

濟南市一間製藥廠發生工業意外，10人死亡。

下午三時許，當地的齊魯天和惠世制藥有限公司的冷凍庫，在進行管道改造時，因電燒焊火花，點著低溫傳熱物質產生煙霧，在現場工作的10名工人，8人當場窒息死亡，其餘2人搶救過程中不治，另外12名救援人員受傷，無生命危險。

報道說，經環保部門檢測，意外對周邊環境未造成影響，當局正調查事故起因。

無害jpg

意外對周邊環境未造成影響
意外對周邊環境未造成影響

點解有毒煙都唔走？

防火唔防毒

lm